卡通辛普森話侵侵下一仼係女人，個樣似契媽佩洛西

唔係長髮

今屆選舉精彩過house of cards

錯，佢黃皮膚
應該係中國人黎
美支一家親

咁大獲

美左：你係咪歧視coloured people

定係鳩登就死， 力架女人揸庄

黃皮

成日睇d戲係唔係都塞d黑人落去

O哂嘴

佢長髮

西西中髮

似係Harris

有d似林鄭

黑人教科書：地球上的白人都是從黑人漂白的

天能教識我
荷里活由黑人死先定律進化到白人要為黑人犧牲

冇睇哂
會唔會係下下任

林鄭登基做美國總統

咁呢張呢

係人都會死

四方西來

叫開《阿森一族》

似侵侵元配

可能係林奠